黎緊想同女朋友去台灣 有咩要準備？

首先要準備一個女朋友

此po已完

搖撚準備

套

冇搖滾準備？

一個比較大嘅行李喼,同埋週詳嘅計劃

我唔係鼻屎仔

唔好殺人